「光頭警長」劉澤基於微博詛咒香港醫護感染武漢肺炎，結果同袍先中招

劉澤基當日公開詛咒香港醫護感染武漢肺炎
結果自己同袍先中招
印證了害人終害己這句說話
今日有警察中招，全城狂賀
要怪就怪劉澤基呢類人渣
THX

回力鏢

呀,漏咗講
若果見到有狗、藍屍、 建制屌鳩你幸災樂禍
咩都唔使講
POST上面張圖就搞掂

期待光頭警自己中埋招

天滅劉澤基

佢老母臭肺炎

逃兵

Yes sir

等佢出post話自己中左